{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050690",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71806&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제까사델문도펜션"
    },
    "text": "優れた風景を誇るユンドル村に位置する''世界の家''という意味のカサデルムンドペンションは、各客室と屋外テラスにジェット/屋外ヒノキ/ジェットスパを運営しています。 全客室にはオーシャンビューがあり、周辺には徒歩で行けるモンドル海辺があります。 また、海岸一周道路の中心に位置し、観光コースの移動に便利です。 九条羅海水浴場は2分の距離に位置し、海洋レジャースポーツセンターは10分の距離にあり、巨済パノラマケーブルカーは23分の距離に位置しています。 チェックインは5時から可能で、チェックアウトは12時までです。 ペンションは無料Wi-Fiと禁煙客室を提供し、駐車とペンションの送迎サービスも可能です。 ジェットスパとヒノキは利用可能で、利用時間は22時までで、水着の着用が必須です。 バーベキューは電気グリルを使用し、利用時間は5時から23時までです。 ご予約は事前予約または現地予約で可能で、当日現地にて決済することができます。 最大人数を超える入室は不可能であり、訪問客は入場できません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。ペットの出入りはできません。 保護者付きではない未成年者は利用が制限されます。 施設は事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変わる場合があります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、実際の情報と異なる場合があります。 客室内での火災危険物質の使用は厳禁です。",
    "QA": [
        {
            "question": "カサデルムンドペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "カサデルムンドペンションはユンドル村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カサデルムンドペンションの客室には何がありますか？",
            "answer": "カサデルムンドペンションの客室にはジェット/屋外ヒノキ/ジェットスパがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には徒歩で行けるモンドル海辺があります。また、九条羅海水浴場、海洋レジャースポーツセンター、巨済パノラマケーブルカーも近くにあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能で、チェックアウトは12時までです。"
        },
        {
            "question": "カサデルムンドペンションはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "カサデルムンドペンションは無料Wi-Fiと禁煙客室を提供し、駐車とペンションの送迎サービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "ジェットスパとヒノキの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "ジェットスパとヒノキの利用時間は22時までです。水着の着用が必須です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは5時から23時まで利用できます。電気グリルを使用します。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ペンションの予約は事前予約または現地予約で可能で、当日現地にて決済することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用条件について教えてください。",
            "answer": "最大人数を超える入室は不可能であり、訪問客は入場できません。客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。ペットの出入りはできません。保護者付きではない未成年者は利用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "カサデルムンドペンションの施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、カサデルムンドペンションの施設は事情により変更される場合があります。また、オンシーズン中に一部の客室は料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、実際の情報と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "客室内での火災危険物質の使用は厳禁です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 618
    }
}